「打氣」有女仔話：我好驚，我每一次游行都好驚

今日係128 3點要維園見，可能你重有朋友考慮緊出唔出。

睇下依段片：

同佢講：「每一個香港人都好似依個女仔咁，每一個都驚，但唔緊要我哋香港人要一齊面對，直到煲底相見」

留言支持下一眾未有勇氣嘅手足啦
俾依個Post佢睇都得嫁

最後

推

推/2

推/3

推/4

推/5

條女思路清晰
烈女格

加油與支持比批評更有效果，幫推幫Like

推/7

推/8

推/9

其實我濕左

今日維園見

一陣見

推/10

推/11

講到眼濕濕，依d先係真香港人
心靚人靚

我每次睇完都即卡出門，佢真係好好咁鼓勵左好多人

唔好意思 但係係「遊行」唔係「游行」

Sor9
多謝正字特工隊

想要更多

更多更多

睇到喊 推

我真係好鐘易香港

我都係

香港人真係好高質

More More

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

More more

好女仔

真係好有勇氣
利申我濕左

好感動

游你老母

我次次睇都眼濕濕

一陣維園見

試下正能量？
遊啊

一陣急住屎見～

游行係殘體字

幾點幾點

加油

係錯別字姐..
游係繁體字來

More more more

好！！

依加我濕左
想要更多

維園見

錫你

幾點

每個出嚟嘅人都係手足，都係同樣咁愛香港

3點鐘 維園見

光復香港，

想見你

推，128 見

每次中環和你lunch都見到呢個絲打，次次都嗌得好大聲

佢真係好靚好charm

今日維園見

3點，但預早去較好

時代革命

真咩 好想見到佢
但我唔係個頭番工

2:30急住屎見

五大訴求

缺一不可

光復香港

Fight for freedom

今日全世界

真，淨係睇對眼已經認得，係女俠既既眼神

香港人

越多人越唔驚

典解你可以影相

驚咩 我企你前面你地敢行出黎 所有子彈我擋又如何

More 多 more 多

港女之光

你拎塊板擋好wo

一齊加油

搵到下年
你下次同佢講 你上左連登熱門

一睇就知呢個係連登絲打黎啦

係咪就係你

好靚女

希望連登人永遠好似靚女咁正皮，只講激勵說話，唔好以退為進

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

pish

我想見到一個正氣連登

唔緊要巴打
我都推左幾日
好彩冇禁

你要夠橫夠肥先得

如果巨龍得唔得

出黎呀

邊到見

加油有咩用咪圍爐等自己開心啲，係度逃避現實。唔去反思之前啲行動，點樣改進，接受批評，一味開心逃避有咩用。想知之前換錢行動有咩結果？美金變咗香港流通貨幣未？究竟咁耐贏咗啲咩？犧牲咗咁多人

等陣見

果然係鹽黃子孫

心善人美

兩架警嫂係新界岀緊中環

Post

信我
開心逃避，比失望更有效
抗爭未完其實大家一直改變緊

訓係到170

港女世界第一

又來...唉

多d

加油呀

更多

同意 但好似講到遊行好有用咁

今生只追港女
可惜我冇資格

Push

最少和理非會出來

我呢啲柒頭都追唔到

tui

都係下世先

agger
不嬲屌人都係唔會得到最大得益
因為俾人屌個嗰唔岩聽 唔會改善
屌人只係為發洩

睇到眼濕濕

推推推

其實呢個係正字嚟
如果係簡體嘅話

見到好多post都屌人
忍唔住要企出來出post俾番d 正能量
事實證明正能量post係更快上熱門

我次次都濕左

佢係咪住元朗 好熟面口

越驚越要出

人多就安全

幾靚

係咩
但我速成都打到
錯別字炸

好過去飲喜茶食海底撈既

至少keep住大家既熱度 韓國民主國家都要連續23個星期集會先推翻到總統 香港人要堅持

咁你都知

喊左

我依加都係咁

同意

心更靚

好過去左旅行

唔講咁白 真係佢😂？ 如果係佢既話 見親佢屌狗都好撚勇好撚大聲

最少俾勇武睇到 和理非重支持緊佢地

次次都眼濕濕

反思同改進係要，但唔係屌人、發晦氣或者放負

屌...真性情來
好撚佩服佢

元唔元朗真係唔知，但呢個絲打屌狗真係好大聲同企得好前

如果唔出黎，將來會更差

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

等埋我，我要4點先到

習总底已淆

你又見過？

會塞到7點先起步
你可以慢慢

都好撚佩服佢 真嗌到把聲都沙埋 烈女泥 真港女 respect

push

好想見佢 同佢講聲 我係你fans

More

驚條撚
有我哋喺度

師兄中環友？

今日見

+1

2邊都有叫個類似既人 所以先唔知係咪同一個

屌 好想娶呢種女人

😡

大家出發未！？

睇片睇到眼濕

唔洗驚！就算驚我哋全香港人會同行

出緊黎喇

出黎啦

llmlmlmlml

stand with hong kong

推 加油咁多位！

我愛港女

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

你好多競爭對手

你出左未～ 我急住屎出緊

推, 一陣見

我每次出之前都睇一次
好激勵

香港有你真好

來啦來啦

甴近平128

呢條女講嘅說話高汁
條片值得save低

下次注意下

出未啊

出未

You too

今生只嫁港女絲

出發中過海巴士塞滿曬！

做做做

咩日子

我都好驚 但唔出唔得
我都想見到各位見到驚驚青青既我

出緊！！！去緊食野先！

你見人靚先當左人天上有地下無姐
大聲叫口號 屌狗 個個都會做啦

今日影響到幾多人本身唔出變出
就因為佢

1億人先兆

幫推

你講嘛下次
我專登見你

Metoo~ 唔食飽邊有力行

出緊黎！ 齊上齊落呀

其實係佢講嘅野激勵左我每次都出
唔係因為佢靚定唔靚
真係好想同佢講聲：多謝你，然後頭也不回咁轉身走

食野啊
冇力點行

More~

我係香港人阿hi

Hi~

好想嫁俾烈女絲

Join?

平時都唔會捉 但係今次游字咁用係簡體字所以忍唔到

我錯了

推呀

可能唔係佢呢

Pishhhhh

有手槍啊 仲有105粒子彈 好驚啊

加油！一陣見

香港人，缺一不可

係嘅話一早射左....
洗好似今日重俾個極權壓住....
做新聞都真d啊
槍wo 好撚好笑真係

出嚟吖！食啲嘢！
維園見

pushhh

點解要驚呢！？我無驚過。

聽名都知烈女嚟

好多原因嫁都

記得g持黃店

推呀 大家要keep住團火

多人就唔驚 大家一齊出黎

依期急緊加藤屎

戴著個口罩都感受到佢既仙氣

啲女咁驚都出
仲留喺屋企啲仔做緊乜撚
唔好用驚做懶嘅藉口啦屌

佢地可能真係驚呢！ 啲狗咁恐怖
同佢地一齊出保護佢地

講出心聲 推

有讀書講嘢都唔同啲
班狗講唔講到一句有邏輯嘅說話？

港女一百分

靚女等我地保護你

其實我懷疑左好耐唔係讀唔讀書問題
係因為班人本身智商低所以讀唔到書

因智商低 -> 讀唔到書 -> on9
X 因冇讀書-> on9

可唔可以保護埋我

128

咁哩樣就一定啦
個個爛仔樣
又唔似以前行古惑嘅會講義氣
成班低端人口 個個都唔想做condom

一齊去

推 少咗好多打氣post 連登

呢啲咪香港人128維園見

個女仔係講到得好好
不過蘋果好似開左人樣咁狂CLOSE UP
BTW有啲似湯洛雯

無錯,係唔會完....準備定 0108,0208,0308

大家一陣見

出緊維園！唔駛驚，好多人一齊行！

講得太好！！越要驚越要出！！一陣見

差你一個咋

出黎啊

真港女

希望有啦！！

希望在今天啊嘛

出尼啦

個名

岩！已到銅鑼灣 食完野出發！

急埋屎出門

哈哈快d出門！

聽佢講野都覺得佢好直好爽快嘅女仔

一陣維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

出緊黎，希望見到呢位絲打

呢嗰喺咪五夜講場 哲學有謁傾 既主持 阿泉？

？？？

This is our home 嗰位

This is what we are looking for la

雖然好想知
但都係唔好講咁明顯

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

香港女仔世界第一

一齊出

如果喺既,佢喺小弟心目中男神既地位又升高咗

唉 所以咪輸撚梗囉，革命係請客食飯？溺水仲要講泳姿優唔優美？如果你心理質素咁低返屋企啦。打仗呀Ching

嬲到震

革命唔係請客食飯，係叫你用一切方法推翻政權，唔係叫你屌自己人喎

你都識講打仗啦，會唔會有人打仗日日話自己輸撚梗、放負、互屌？

up

痴撚線，呢個post啲人中文有冇1